港大就好比國際學校

中大就好比本地中學
科大就好比佛教中學
理大就好比紅色中學
城大就好似特殊學校

私校呢？

浸大呢

要上堂先有密碼拎筆記
鄭先生比老鬼附身反枱
某同學偷一百蚊比人斷正
鼠王教你讀法律
18分成位數學家
城大隻仔城大廢青

唔好意思，唔記得咗

樹仁大學

佛教中學都唔係男校，啲學生咁打得，點會冇女

Shit,i大個位比shitty搶左tim

恆大呢

嶺大呢